有無人2字頭都無女

AO

A0

4字頭A0

我屌您老母

師兄無女無到傻左?

here....
23歲 聖誕分左手
而家無女
利申 A6

祝你永遠A7

屌你老母 我5字頭都冇女呀

收嗲啦 屌你老母

我聽到有人叫我

好唔開心 年年年尾都係咁

3 字頭都未有女

2到尾still a0
有時真係會覺得孤獨

想識條女但係又無從入手

大把啦

正常身高既總有方法解決

就嚟22 A0,都已經一個人咁多年喇,就算有冇女都唔緊要喇,如果可以一生一世就話啫,但會畀人派帽嘅話倒不如孤獨終老算.反正媾女呢啲係一項高風險投資嚟嘅,始終最親而又唔會離開自己嘅都係錢.

大家都好慘

未遇到真心鍾意嘅人，唔想為溝女而溝女，廢事傷害到人又傷害到自己

咩2字頭？月入？

2字頭 6個位就唔怕無女 2字頭5個位無女就正常